Задание:
Необходимо разработать интерфейс рейтинга пользователей онлайн-игры с похожим на приложенный прототип внешним видом. Для имитации бэкенда данные можно импортировать из файла users.json, приложенном к заданию.

Требования:
Поиск: по имени и фамилии.
Сортировка: по возрасту, по рейтингу.
Использовать Vue.js.

Дополнительно:
Для работы с данными использовать Vuex
